恆生Enjoy card 定係mpower

如果一定要揀
正皮Enjoy card
負皮mpower

Enjoy Card ，去超市買野有折

Enjoy去enjoy商戶真係好爽

成日睇戲就mpower，如果唔係Enjoy card好好多

恒生卡唯一好處

找其他銀行卡數唔收手續費

Enjoy卡商戶要特定日子先有折

仲要愈cut愈少，麻鬼煩

平日儲分enjoy卡0.5%太低

CITI都有1%渣打都有1.5%

仲咩咁傻要碌佢

好在永久免年費

袋係Wallet有折先拎出黎用

之前魚尚100蚊9折成日用

不過而家

以前冇mcl優惠嗰陣 mpower真係地底泥黎

咪開曬 enjoy商店用enjoy 睇戲買演唱會用mpower囉有咁兩難咩

Mpower包膠

迎新要8張戲飛唔要$400 cash dollars
(頭5000名揀cash dollars送多$200)
送既戲飛要用MCL app/即場買
免$10網上購票手續費要係網站買
即是要用送既戲飛係app買要比$10手續費
計返條數($600+$10*8)/8都$85一張飛
唔多睇MCL戲既話攞cash dollars去惠康買野好過

4.4%回贈要每階段(每兩個月)係指定類別簽夠$3,000
每類別每階段賺既回贈都有上限
T&C要睇得好仔細計過晒數先攞足回贈

4.4%,免手續費仲有個戲飛8折優惠(要左8張戲飛就無8折)都要係網上登記左先有

傳送門

主要想分享登記完會藉戲院送少左戲飛而家仲要自己打去戲院追

補充 : 第8張戲飛要生日月先攞到

屌咁個還款期 咪可以長到成110日